致各戰友：

(轉戴自tg)

推